$2000本 慢慢賭

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

好波

收晒（對家）

點解

仲有1500

仆街尋日黑到依家
放工再度今晚

All in 狼隊

all in 利物埔

得番6次機會

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3) 聖保利盤 1.9 $250

買咗對家 同樓主搏一搏

希望幫到你 我呢排真係買乜無乜
上黎開個post見證下

中

大佬仲有冇水

西維爾

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250

結餘：$1000

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250

結餘：$1985

馬迪爾烏龍球都中被換出 仲要88分鐘換

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250

結餘：$2155

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250 -> 442.5

8）愛斯賓奴 -0.5/1 1.77 $250

結餘：$2347.5

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250 -> 442.5

8）愛斯賓奴 -0.5/1 1.77 $250

9）利物浦 總入球 6(8.75) 7+ (9.5)各$100

結餘：$2147.5

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250 -> 442.5

8）愛斯賓奴 -0.5/1 1.77 $250 ->442.5

9）利物浦 總入球 6(8.75) 7+ (9.5)各$100

10）哥連泰斯 平手盤 1.95 $250

結餘：$2340

今晚羅馬睇法？

想要大波 但呢排一貪心買3.5就開唔到 可能買2.5過下關盤

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250 -> 442.5

8）愛斯賓奴 -0.5/1 1.77 $250 ->442.5

9）利物浦 總入球 6(8.75) 7+ (9.5)各$100

10）哥連泰斯 平手盤 1.95 $250

11）迪祖亞拿 平手盤 2.05 $250

結餘：$2090

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250 -> 442.5

8）愛斯賓奴 -0.5/1 1.77 $250 ->442.5

9）利物浦 總入球 6(8.75) 7+ (9.5)各$100

10）哥連泰斯 平手盤 1.95 $250 -> 487.5

11）迪祖亞拿 平手盤 2.05 $250

12) 阿仙奴-1盤1.88 x燕豪芬0/-0.5 1.81 2x1 $250

結餘：$2077.5

又針

輕輕一推

我都係3關差阿妓

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250 -> 442.5

8）愛斯賓奴 -0.5/1 1.77 $250 ->442.5

9）利物浦 總入球 6(8.75) 7+ (9.5)各$100

10）哥連泰斯 平手盤 1.95 $250 -> 487.5

11）迪祖亞拿 平手盤 2.05 $250

12) 阿仙奴-1盤1.88 x燕豪芬0/-0.5 1.81 2x1 $250

13）波特蘭伐木者 +0.5/1 1.8 $250

結餘：$1827.5

燕豪芬比人反盃

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250 -> 442.5

8）愛斯賓奴 -0.5/1 1.77 $250 ->442.5

9）利物浦 總入球 6(8.75) 7+ (9.5)各$100

10）哥連泰斯 平手盤 1.95 $250 -> 487.5

11）迪祖亞拿 平手盤 2.05 $250

12) 阿仙奴-1盤1.88 x燕豪芬0/-0.5 1.81 2x1 $250

13）波特蘭伐木者 +0.5/1 1.8 $250 -> 450

14）水原藍翼 角8.5s 1.8 $250

結餘：$2027.5

1）波特 1.5半大1.92 $250
2）銀河 -1主勝 2.45 $250

3）聖保利盤 1.9 $250

4）祖記盤 2.09 $250 -> 522.5

5）特別項目：馬迪爾被換出 2.85 $250 ->712.5

6）拿舒維爾 10.5s 1.68 $250 ->420

7）岡山綠雉+1 1.77 $250 -> 442.5

8）愛斯賓奴 -0.5/1 1.77 $250 ->442.5

9）利物浦 總入球 6(8.75) 7+ (9.5)各$100

10）哥連泰斯 平手盤 1.95 $250 -> 487.5

11）迪祖亞拿 平手盤 2.05 $250

12) 阿仙奴-1盤1.88 x燕豪芬0/-0.5 1.81 2x1 $250

13）波特蘭伐木者 +0.5/1 1.8 $250 -> 450

14）水原藍翼 角8.5s 1.8 $250 -> 450

15）阿士東維拉 0/-0.5 1.82 $250

結餘：$2227.5

16）拿舒維爾 角10.5s 1.6 $250

結餘 $1977.5

其實你咁平注 唔係高命中 玩得好攰 晒好多時間又無回報

點解唔搵重心 轟落去 輸左都唔似而家咁上上落落

有時細注又唔一定係要贏，閒錢當考下眼光囉
我以前賭都係幾平蚊平注玩下玩下輸曬，沉迷緊越賭越大
而家轉左玩法無咁上心就一兩百蚊玩3x1 4x1

仲有賭夜波 會冇訓得唔好

你想悶悶地贏，定快快咁輸？

娛樂下姐
又唔係職業

16）拿舒維爾 角10.5s 1.6 $250 -> 400

17）阿特蘭大 3.5大 1.8 $250

18）阿特蘭大 4.5大 2.82 $150

結餘 $1977.5

16）拿舒維爾 角10.5s 1.6 $250 -> 400

17）阿特蘭大 3.5大 1.8 $250 ->450

18）阿特蘭大 4.5大 2.82 $150

19）首名入球 般奴費南迪斯 4.75 佐真奴費路 10.5
各$100

20）多蒙特 3.5大 2.05 $250

結餘 $1977.5

16）拿舒維爾 角10.5s 1.6 $250 -> 400

17）阿特蘭大 3.5大 1.8 $250 ->450

18）阿特蘭大 4.5大 2.82 $150

19）首名入球 般奴費南迪斯 4.75 佐真奴費路 10.5
各$100 Maguire 攬到咁都無12m

20）多蒙特 3.5大 2.05 $250

21）些路迪 -0.5/1 $250

結餘 $1727.5

16）拿舒維爾 角10.5s 1.6 $250 -> 400

17）阿特蘭大 3.5大 1.8 $250 ->450

18）阿特蘭大 4.5大 2.82 $150

19）首名入球 般奴費南迪斯 4.75 佐真奴費路 10.5
各$100 Maguire 攬到咁都無12m

20）多蒙特 3.5大 2.05 $250

21）些路迪 -0.5/1 $250

22）拿根亞 -1盤 1.85 $250

結餘 $1477.5

自毁傾向喎ching

開始捱唔住

賭下馬咪幾好，賭波平注賭 冇邊個發到達

睇黎又針

都係果句 旨在娛樂下姐

馬有賭 星期六日都中到10蚊三寶 有本玩下